Poly手足被瘋狂折磨

朋友係Poly
話比班狗玩折磨
佢明明攻到入去拉人，
但就係要你班人消耗下物資，
射水炮好多唔同方法令你受傷都唔攻
不停折磨到天光。

入面仲好多人受傷唔夠fa，
無記者
麻煩瞓醒休息夠嘅手足，
快啲出嚟支援呀唔夠人呀

我哋喺出面成晚都好攰，
接力呀接力呀，救人呀！！

推

P牌推唔到😭

狗都周身蟻
佐敦尖沙嘴好多人反攻緊
力頂天光

入面有冇人係嚴重受傷

Push

比人反推緊

嗰度重有幾多人?

好仆街
真係好賤

聽日張部裝甲車吊起張相貼通街

p

大家自己睇下佢連第一條防線都未破。唔好亂傳

頂咗好耐

幫幫手聽一聽升旗易得道(youtube)
聽完幫手分享出去，幫手開post
唔該晒

又報流料

poly 士氣好好 , 黑狗攻左 15 個鐘 , 一呎 poly 陣地都攻唔郁

聽左。分析好詳細

有，好似有個面部受傷要快做手術

連第一條防線都未破。黑警好陰險想令大家恐懼

有記者

thx bro

肯定唔止100人。有手足去左休息

係未破，因為佢瘋狂玩你， 唔係認真推你

咪撚鳩up
亂軍心 拉
幾多人都要打嫁啦屌

自己睇直播都多過100人啦

推 等530頭班車

佐敦手足左右兩邊撚狗

我敢肯定佢天光都攻唔入。而家成個九龍都係人呀冷氣軍師

100個 屌你老母啦 撚止 拉！

排

佢地畀留守黨累死
嗰班人成日話要死守又剩
又屌人散水黨

好啦
而家咪成班人畀人圍
全部喺入面受苦

以後見到邊個叫人死守
一定屌爆佢

有記者wo

頂撚住啊手足

有個左眼中彈要做手術 但啲狗唔放白車入去

有人話唔打咩屌你， 我都喺出面打咗成日叫大家快啲出嚟幫手，又唔撚得？

漆咸道狗熄左燈
手足輪流休息

拉呀

手足 頂住阿

救護行入唔入到去？

佢梗係玩9你啦
又有得玩又有OT錢

咁就唔該你咪撚亂軍心
一定會贏 比你講到輸咁
裡面果班靠一個信念頂住嫁

幫推 手足撐住啊

唔好準備漆彈入poly

冷氣軍師？你係咪出面呀？屌你老母
我你出面打緊，而家休息下開個post畀你屌？你無撚嘢呀？

應該真係有人特登放負

起底睇下個樓主
有乜理由俾人打緊仲有心情改user name開多次post

sir 起你底白版仔

全部人不推文
我地一定會贏 一定見到黎明

救人 起身未呀屌 又嫌的士錢貴 又話冇車出

冇啦 差唔多完..

反派折磨主角唔殺佢
通常主角到最後都唔洗死
壞人會收皮

加油，撐住

拉

過二三千

你中竟點講咪點講囉，改user name？

最賤係捉哂班記者等無人知道入面發生咩事
痴線
隨時為所欲為

捱多陣

留料黎 現場士氣好好 仲大聲叫口號

今日睇咗咁耐，覺得既然用火魔掉得中啲狗車，有一部份換成油漆彈應該好早就可以趕走啲狗

唔好鬆懈

推呀

好多記者死都唔肯走㗎！！！
仲係到㗎！！

記者仲要走
走都唔緊要
仲要被人拉番
全世界都知班狗有能力拉人
硬係唔行動
又唔俾人走

現場多過100個被水炮車射中既傷者
好多沖完身又上過
有低溫症狀況
只係死頂等外援
仲有部分中橡膠子彈
中面中手腳
有一個中左眼

應該好多熄咗機啫 咁大單嘢點會捨得走

甴近平

5點好起身喇
拿星!!

入面有記者嫁

我唔係講緊你
我講緊我link入面條友
你D資訊我無從判斷
但我覺得係真有人想放負亂軍心
如果你係手足o既話連登唔好信晒, 同樣有人屌你都唔好咁上心, 你地現場需要冷靜判斷

我只係希望休息緊嘅休息完嘢快啲出嚟幫手

好多記者係為咗要陪手足留守嘅心態
連記協接都唔肯走 特別係大學記者個班

食屎啦，我地係佐敦比狗打到返mk

救人啊

睇呢段，

收皮啦P牌五毛 明明大撚把人吹晒失敗風

人唔係香港
同埋好似都令你心情加重負擔, sorry
我都唔明點解班友趕住救命都要等第二日朝早先出

現場缺水

你鍾意點講咪點講囉， mon post 狗

一天光 就到班狗俾人十面埋伏

推！！

Pushhh

我哋一定會頂到你哋出嚟幫手

光復香港時代革命
拯救POLY刻不容緩

又係朋友報料
攻撚左10幾粒鐘都攻唔入就咪撚喺度扮野啦

仲有好多人係尖沙咀！出面仲有好多人努力緊！

頂撚住啊！香港人

推啊 頭班車 手足頂住等我地

而家算唔算有缺口？
見水炮同裝甲都熄咗車

好嘢！

pish

照推

幫幫手傳開去，開post

幫幫手聽一聽升旗易得道(youtube)
聽完幫手分享出去，幫手開post
幫手傳出去，唔該晒

正想post

最L慘搞到出面入黎支援d手足比人捉

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

有無可能用直昇機增援？

天光啦🥺🙏🏻 香港人 今次可唔可以一齊重演六一二 共同進退呀？

推啊！

接受現實未呀你哋？攻爆咗喇正門
屌你哋都費撚事

依家係咪扮嘢呀？冷氣軍師！！！我屌曬你老母呀！！！

pushhhhh

P 幫推

，

推呀 香港人 反攻

班黑警根本一開始就諗住打持久戰

岩岩落機 番屋企沖涼拎物資出黎
埋大舊生出黎呀

如果理大班手足死哂
就係你地黎明班人造成既！
起身喇屌

你會死全家

Shut the fuck up

呢下真on 9

唔全面攻都要屌

反而要好好利用拖時間等支援啦

訓完未呀?

未就死去新彊集中營訓飽佢啦

訓飽嘅人足去救人 旺角手足打撚咗成晚 無晒力

up

推。

頂住呀

pu”h

推呀 幫下手呀大家

比啲士氣黎, 大把人出面黎緊, 黎明來到

頂住

屌你老母P牌狗出嚟玩心理戰 縮番入你老母個閪到啦

push

P
U
S
H

出面唔夠打

b

1

唔似流喔

Now新聞：暢運道示威者被搜捕截獲後遭警察拳打腳踢！

poly就快唔得，快啲救人，有frd 喺裡面

救人呀

救人走！

之後再部署！

戰爭輸係咁

笑死人😂學人抗爭 等死啦你地

慘

救人

比你二選一 想到時個仔係：
1 便宜仔
2 弱智畸形仔

有冇屎忽

P牌仔收皮啦

求下你哋，挺身而出一次救下我哋，兩日無沖涼嗱 物資愈尼愈少，我怕挨唔到幾耐

有屎忽畀狗屌

Block鳩佢啦

等班外面班黑警甴散咗先走啦，暫時留在理大校內最安全

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工，學生們暫時留在理大校內最安全。

現時尖東街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂、宿舍等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。

支持住呀

幫手推